[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [kmr] 慶祝kmr封殺水賤種煙花大會

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

水玩家冇人權

好波
唔撚洗做水賤種

但係豬井果時我都仲係想順手中多把卡劍

一鍵刷肉啊拿一鍵刷肉啊拿

好彩我係六屬玩家

其實都係一鍵

想解埋暗高寶

屌又典一鍵牙

真心玩水

係喎 依家手上把六天要拆係咪要等打左終解任先拆得

Kmr: 係咁咦幫我加5%耐性 黑鰻魚再同我出把上限up

暗fc秒唔到牛咩

Twitter好撚好笑

非at點撳1個掣

kmr:工口同真扎再爆d

打倒水賤種,還我四屬平衡

等你班撚樣抽晒狗先加
太強了 我的kmrbaba

電話卡可以唔換狗了

鬼才 神操作

屌又唔夠銀天

???

做乜鬼

即時狼弓都唔想刷

唔刷水隊你唔洗只意玩

召集

新手冇狼弓都係繼續刷定啦
你打火咪又係要水

屌唔記得較連續

重開啦

開心暗古戰

有冇行動表

85 25 單體
65 50 70盾
10 100盾

ok

好多200大佬帶我打

咁快滿人，頭先又話無人

屌帶錯隊

方陣狗都未搞得掂

依個耐性係古戰先搞姐

阿卡夏又係水賤種既回合

笑4
搵人帶個+ct

我有

你又話唔得

屌 我一直都冇計到朽武添
咁打法仲要打26把終突朽武

盾都未落就俾佢加左CD

26?

賭場啲鋼

點要先打26把

頭先諗住入黎混吉，點知爆人

gbf幾時先同jojo合作

其實隻野點打
我放下盾放下召就死左

哦啦哦啦哦啦

點打

放咗出街

係咁衝就得

果粒野咁撚難出既

LM

暗拳隊想穩陣啲,唔用D天換邊隻落去好

得4粒

得3粒

出銀天都唔出入場券 屌你老母

得3粒 1場要幾多

3粒夠打一次啦，一日打一車風媽再去打咪得

嘩屌你1場都要3粒

3

是唔是有大巴場

唔想同mk打

真毒

有弓數據了 爆+3萬 奧上限+5% 微妙

荷蘭難打 佢一屌死我隻10就收皮

睇落無use

唔知各位巴打有冇時間可以幫我執下隊
但我唔知邊隻召係勁

有無清幫打大巴

光弓gogogo
扶他highhighhigh

貼出黎有人得閒就會答你

火屬有佢地

[url]
[/url]

覺得同無麻既光暗馬差唔多麻煩 最仆街係鳩加cd 邊撚個諗出黎
唔敢想像黑光暗方

打隻火方返黎/濕放頭

第1張圖第4隻
第2張圖1,3,8落隊

無知一問 邊個係火方

請問後備係咪是但放就得

係唔係好後先可以打 我依家先打到第3章 定係去打依家個活動先?

建議去一去巴哈睇下幾篇新手文
認識下自己應該要做咩同隻game點玩先

打第二場阿卡夏唔知咩事死撚晒

成班去晒打阿卡夏
我仲on99咁等緊人入黎打大巴
我新手之友

好 我依家去

惡撚到呢

屌 計錯曬數 都係要1月先終突到3妹

搞番1仔先

Gay

今晩d波有冇機會幫我井到豬女

3粒ffg standby

而家44箱真係好易 真係唔建議3金

有金多都拎去突武啦
唔好學大佬覺得d金冇用

想快D開曬所有十天先 廢時為左打多8把曬一個QUOTA

4星無用既

如果只係想開晒其實可以就咁1金整左先

有無清有時間入黎射隻大巴

俾團友笑我間房無人入

未收工

入黎企算啦 扮多人

比個M我,我即入黎打

俾埋S你都得

入唔撚到

連登有愛

Yes

麻嘅話主手要用乜

琴

give me chocolate

give u sm

要乜鳩琴

打左100萬貢都冇藍箱

開la on9

落鎖break同麻,等老師solo

上面個基佬整緊鎮裝

乜鳩光琴都得

想搵gaylo黎蛇打埋我果場但我未有角

唔怪得咁多水狗
工口將有色傷轉哂火屬
再放個高寶就訓住過

冇人解debuff要死了

屌咁快開做乜我未換麻

主落

沒人鎖break要死了

有無教學 想跟用水打

俾D on9團友係咁催

我14工口輕鬆打

我都想咁打

拜託了,幫我撐個十秒!

主手龍珠
f5 f5 f5
55要預防盾咁

根本都唔撚夠d賤種打

幾正 幾時要開工口轉色

由頭用到尾
佢扣cd有時係扣2 3turn

Ok 今晚終埋14星期六日升

吃狗屎吧

我愛大家

幫我未

開房啦

未打角

一出跨屬就比賤種撚狗咁撚

幾時可以露骨d直接加水抗

加光抗

我加你老母臭西

你光冇弱屬唔驚比佢屈(好似係)

唔夠限武走完把天屎唔知入咩好

乜柒隊

水

賤種大量發生注意報

貼蒞畀我哋笑下

希望輪盤有得中多甩波

開大巴房要準備d咩

會冇人入

點砌好 得兩卡一波一琴

又歧視毒撚

啲水跑得快我好撚多

場場第6前面全部賤種 打到懷疑個盤

愛是懷疑

求其出隻召都食到人隻水高寶

一拳算 唔知咁辛苦做乜

藍箱有金喔

跟緊車了

場場80萬都冇藍箱

巴打你地係唔係全部都同一個騎空團

5is

緊係唔係

係唔係是但亂入就得??

入開波亂入住先
勁左先搵團入

跑到好辛苦先4
唔跑了

求撚奇一拳等d水賤種打咪算

光劍係咪都市傳説

拎返個水波主手搵阿卡R J先

阿卡都贏幾次了
還未打贏大巴

10場得2藍箱

點解我去67章唔見黑風個任 係咪要打左咩關先出

哪渣HL

大巴好難

睇人實測好似得個斧有d用

Thx

暗屬真係好撚垃圾

當初威左幾耐

威個陣我仲未玩

幾時可以除左火關都有水抗

我都想知

幾百萬個補血好撚無腦就打完

你講緊風媽定阿卡夏

阿卡啦

阿卡
9萬幾個水波兔

仲有冇人未打風媽

50萬分都有藍

依度班友同一個團就死得人多

洗唔洗準備開翻個QQ翻大陸R團入下好

sor lo

我

屌撞到miza

仲未刷完果300次限時關

-.-

求其入個唔出聲A躺日本仔團

A躺 mean what

佢真係好撚勁

古戰分外圍賽同決賽周
睇外圍成積分A,B,C3組
A組訓係到D獎都好過B組

見到偶像有冇射

有無鬧佢賤種

不打了

終於出

條友真係痴撚線 拋左第2 50萬 第2果個都225賤種黎

咁癲 屌等睇片

阿M揾你 佢準備入坑

- -

等埋人包膠先整 60粒真係cls

個團仲有1-2個位
要入就黎

40粒銀伊痴啲定60粒key痴啲

今日先開始玩既新手係咪冇可能趕得切打依家個降臨既HELL難度拎把武

HL

60key

銀依代有咩難度可言

打ex都會出,好似係
一係換夠4把

要忍受佢打極都唔出hell

マジックヘイロー(HE)

真係玩

我最鍾意打依代 番工果陣auto就得

以前打先慘
難出又唔識變身

狗銃同狼弓好似得HELL會掉

依個垃圾黎

棄FF?

我當你打4場出4場hell出4把武你咪又係要繼續打

其實好耐之前已經想玩
幾鍾意佢D圖

以前我都會燥燥地 依家真係完全冇感覺

FF休漁期

咁換唔到把槍係咪應該換幾把短劍番黎頂住先

Ok see see幾時轉基

no

其實日日打黎做乜

做乜唔飛出街

要玩既一係等月尾開ac刷首抽/買個勁ac起手

無乜use 你去打30人果堆至少有兩種開場料同+同碎

飛機杯

聽日用火打算
D天/丁奧義唔夠6單下高攻

老老柒柒我打咁耐未見過火可以入到頭6 用土好過

無39

覺得無乜理由開關光唔俾暗威 係咪準備一次過大改暗屬

老老77 土隊你F5夠快都有機頭6

一車得45個 慘

火暗都輸1隻十天先

等我母豬一出就話俾你地知咩叫殘忍

燒豬

係咪又要病帶十天打天使關

一口氣打哂ubn30連 ubhl6連 黑媽6連 阿卡沙18連
打到開始懷疑人生

我打你幻女

痴左線

我打少你一車hlu

慘過返工

貼錢打工

好似要拆u杖

整弓

哇個ICON咁基

等我聽日以身試伏

高達射出街會快D

有冇人斷左

射左啦 得一條友有入
btw 死ser?

ME
以為電腦問題點知開電話都LOAD

D人打阿卡夏打到死SER呀?

垃圾驚

用屋企wifi load唔到 4G無事 應該係網絡供應商問題?

CLS半夜先壞

好彩打晒D野了

我mo事

HKBN?

yes

hkbn入唔到驚

岩
換第2個WIFI得左

hkbn垃圾

利申hkbn 100mb load到

垃圾hkbn入得返啦

神父電話線上網

77條
唔打了

轉左1000mb啦 我呢邊村屋

你整邊碌

唔知
打咗先

誠意推薦琴杖風隊

點解你地有咁多場入到

居然見到主弱智阿卡場

到底隻人突然滿血消失左係咩事

等我馬嬲終解讓你們知道什麼叫殘忍

一日未出一日都係屎

缺拳證侍證忍證鍊金證

重未諗到醫生轉咩屬

5G
得閒打就打左先

bookwalker送左300yen買左第6卷漫畫

第6卷有咩送

【特典シリアルコード情報】・ダマスカス骸晶 1個・月光晶1個・Sレア武器確定ガチャチケット 1枚・エリクシールハーフ 30個・ソウルシード 60個

唔知做咩條code用唔到

4-6加埋有冇野送

SD蒞畀我試下

無

寄左信去問

咩能野-.-

重覆入左條曲3次都話錯/已被使用,禁撚左我入code

300yen肯定買左二手西

條友玩緊新手教學

優惠卷-.-
用完仲要比200幾

你教佢玩唷

唉屌閪,咁就冇左餐m記

教閪咩 我叫左阿M揾你

冇人搵我唷

佢同我discord緊 佢話佢特別鍾意貝
你睇下淘寶有咩ac岩
我都睇緊

無泰坦點避大破

食完復活

見啲人話discord搵鬼佬收平d

差幾多 我地阿M有既係錢
你講呢d?

不知道,今日見nga有個post say

差真係幾多 有啲ACCOUNT平RMT 3-4倍

打左6次先得12塊

唔係好明 其實係discord邊個位睇
我以為只係通話軟件

黎明 有冇話個輪盤 幾時開始

冇

come

場場準M到M先得40塊 on99

點解咁能勁

因為啲人廢

場場準M

都係1-3塊出垃圾

差1杖咋

果5把打完就唔洗打啦 咪由佢 打多幾場當出金

HKBN又死ser

震驚了七十億人

黎sir跟了兩車新關

竟然

竟然...

竟然......

沒有掉落過1粒拳碎

wfc

見自己無十天 場都未夠膽入 點知啲新手已經準m
del驚

我都淨係準m過一場 點跟

我都係

超新星(外掛)

台灣ON9仔係咪興依種自我安慰,一係就超新星,一係就曬自己有幾廢
成地精

我想瘋狂睇醫生

我賭C96一定好多條J軟唔返要睇姬塔醫生醫返好既本

炒飯炒炒飯

諗左陣依家最勁應該係斧 奧有20ta 1技又拉到3妹連 屬攻又有8 仲可以拆左把土u整風

我覺得麻煩係用得斧主手既職唔多,騎兔又攞唔到

嗚呀J死人

有神盾得u要用斯巴姐 平時都係打垃圾

土斧人腳都叫齊

屌你個hkbn

屌 仲未搞掂 想點

火隊50後點生存

其實咁睇係唔錯

放兩個煙花就訓

有冇人以身試伏

中炒飯

無ak

我整完咪試俾你地睇

土方本身都淨係靠u劍 關ak咩事

咁宜家土上限究竟去到幾多

100

應該差唔多100

抵撚死啦

舊版

奸商有8把D天劍 cls

其實N年前比人爆過其實春田花花會私下送n鋼n金n金月n粒寶晶石比果堆有合作開既聲優(果時係有人生放緊on99入禮物page比人捉到)

其他屬既天人咪又係靠條魚獨大

ごめんね

我提議將劍豪攞住條魚喊既圖放入開po範本

所以中川咪全勤

屌又抽水

比我有官方私下送料仲唔即刻做全職騎空士同gbf打手

我都想要 可以全勤

點好 整斧定弓好

wnb

諗諗下唔追藍箱既話好似真係auto輕鬆好多
反正今次d野唔洗再做藍箱奴隸
方陣2.0執左佢啦

點解入唔到驚

bam

大bam周

Bam起碼出個bam page出黎，而家乜都load唔到

熄wifi

熄wifi真係work，唔該巴打

請支持hkbn

入車風媽無睇清楚場主得150rk

想轉了

低rank唔緊要,做好工具人,落卜落恐怖落加珠

勝利信gel

就係用梗佢

我個團長打6連提媽5場mvp得1粒開場料

運game
方陣2.0開場料又要運
阿卡沙入場卷又要運
打阿卡沙出咩料又要運

唉屌 整咩好

感覺真係土果個最勁

其實唔係只限同一編成唔可以放2碌/以上咩
跟多幾車就齊哂料嫁啦

不想打

唔齊共鬥ex6既料,做唔到醫生

屌你老母炒車

都係整左把斧研究下先

阿卡沙場場M

出攻略未

Nga係咁吹奏斧

但有鬼佬話自己圍內測個ta up其實得10-15%而唔係20%

我見終左奧有第2效果 又未見人貼弓 有冇資料

未見有
團內都冇咩討論新武

咦NGA個光顛佬整緊 佢整完我應該岩岩好刷完

暈左未睇,屎黃色家下平A每下有幾多萬

應該90-95?

成隻驚俾水搞彎晒

俾你搞彎晒

我直

twitter都係得d哂卡撚 冇d貢獻 垃圾玩家

晒完卡等人報告

咁多日單抽同90都係r
never lucky

Sam

火u弓係咪幾勁

有咩角

咪大姐10姐羊

唉番去刷狗碎

想搵人解釋下憑咩十天得三妹有雙得意咁撚賤

唔buff下土隊點夠水隊黎

因為其他人把武唔識變形

2jer

諗諗下如果2姐放完奧把弓變形轉槍又幾型女喎
仲可以正正式式同奶銃搞姬

講到而家唔可以咁

我屌
我打碎片你出把依代俾我做乜柒
我要銀代終個時又唔見你出

變杖

一打膠比你唔洗找

見人話把野個攻刃係獨立區

喊左 今日應該講輪盤啦掛 記得次次都有半日限比人抽

22定23去到尾呀 唔洗再問

屌乜 而家出代就唔出碎咩
唔出代又唔會俾兩塊碎你

又獨立 咁要整了

原來係uk 咁大把玩法

好爆呀,幾時主角可以同時攞15把武器

十天總有11把

濕婆skin可以拎4把主手 必QA

狗妹可唔可以影多幾張相俾我

如果係uk咁可以掉走把6道又free個位

美點雙輝再堆9

雙緊+10 auto唔堆9

ar柒應該要全武器精通

G塔先係

比7個劍得意你 滿意未

ok咁加埋g塔

跟主手轉屬阿柒直頭應該老泥咁全屬

7後面堆英靈都係劍佬黎咋

要求十天總開新職係全武器精通

腎者極先有

魔法師之劍(杖

不如十天極個稱號加成變哂100%啦

劍豪 （刀

飛劍(弓兵

魔法劍士(拳)

劍銃 （銃

講起就嬲,光貞幾時先肯加返劍得意

唔會

有無劍得意都用唔著啦

所以話牙柒根本就全武精通

係唔服氣既問題

牙柒明明係劍庫
點解唔學金閃閃飛劍就算

其實阿柒係金閃
金色頭髮 all back頭 用劍

其實我想睇同fate合作
然後牙柒同紅a啲互動會點

Fgo gbf po既互動會點

會很基

世界大戰抹黑宇宙了

FGO9不了不了

限到215 點跟

就黎限水only

幾時nerf水

215既話依個po冇乜人跟到

扶他 扶他 仲有扶他

又入多個

係咪得sss 有雪同g塔

咁多手足起樹,今次FGO重唔收檔

把虛空斧追傷都直接加10萬
人偶短拳隊飛上宇宙

整緊

係咪bug 弓唔加wo

6仔自己追+人偶短追+萬性灰追

小拳帽必TA
即係無條件+10萬

整緊
睇下配埋醫生渾身有無搞頭

利申未整純粹聽人講

光天人弓實測

弓：暴击伤害增加3w。

2技咁廢 撚狗

主角用醫生
咁邊個破防

SA DA都識加 方陣救星

槍刀80%血 3w

我整弓了 照咁睇勁過杖隊

原來弓都會加追傷 咁真係幾勁

點解神器冇風

提媽咪比左把你 貪得無厭

咁遲d 6隻方都黑晒時會唔會有神器

暗方點黑

主手奧義上限UP

塊面都黑埋

係 趕絕方陣狗

問個問題，可可蘿奧義buff係咪會同紡織撞

邊有位放咁多buff機

中國《機甲戰神孫悟空》電影海報釋出，網友：「漫威不要輕易提告，會輸」

屌你老味

繼續農依代
不理世事

Gaylo星期六日得唔得閒幫我射場大b

我又要射埋

Ho

搵埋大佬同黎蛇屌打大b

本身得
畀你屈做基佬就唔得

仲差4粒6仔碎就換到斧

無咩風隊員,諗緊會唔會撞

冇咗2個奧義傷害

幾點得

一場都無得打 點跟

尋晚10點幾到12點都幾多

限200我都照入

一陣去入錢買一仔skin先

死基佬
利申會買8

Ok

菲利呢

終每樣要多10粒

今晚要跟多車
睇下個到有幾多碎先

我冇能力搶前
拎兔仔入扮工就唔踢
都打到5，6十萬貢出到下藍箱

新手 一問 有無休閒騎空團可以入下

搵團上巴哈搵會快D

晏晝

好 唔該哂

未得閒打 要放假先

共鬥見到就入去r碎啦

中左d垃圾

負皮左 反省下

認真有咩用

碎

點解人要刷依代

點解我唔使

你係死基佬

你都係

梨仙系

依代係咩黎

Gaylo先要刷既野

你準確自己單刷大巴

看攻略話 C3 唔好用LB 等C4 咁是米儲住先阿?

Ys

thx

我明明新手之友點解never lucky

見的人話 月底個井未必有羊 想問下咁我等出羊 定井左ZOE先?

我先係新手之友ok?

你係新手

就黎180

Why pay 90000 for trash

why play gayblue

新手線去到225
話自己新手之友
諗清楚自己係唔係新手

新手線係215姐(望下阿卡沙

追極都追唔到新手線

差一隻光大馬就終到 下次超唔超好

扶他努力追緊

追唔撚到

可能下次井就中
我高水寶就係咁

U弓整咩屬好

弓得意角十隻手指數得哂喎(好似係

咁都要用

做乜d人周街射大巴咁撚勇

都係火同光揀jer
如果你個盤逼到喊咁梗係光好d

咁遮是要打多個月水 等井噴

幾時有大巴hunter幫我過自發

我主手用把系弓 咁整火

刷下狗都要認証我

我C4都未有

我C1

咁我c0

其實個飛船有冇可能容納到180人

一齊訓咪得

我a0

Gay到

渣ga

買唔買聖誕skin好

唔係5妹我覺得冇理由唔買

買聖強一爺

有冇人用hkbn上網 pc版入唔到game

一爺 維奶 雪菜
正月莉夏 牙貝 牙8 BBA
慘豬

要買雪菜應節

bitch

想知夏洛特個把係咪月光大劍黎

係喎
大佬你約左雪菜平安夜食飯未

約左老母

想賣哂D爛武佢 多到ON9

終於換左把斧

學晒eason d野

佢話24唔得2526諗下先

慘

24號約左春西去油店

想問下十天極班傻鳩係咪儲起哂d爛武

一定係睇到你女神龜時上報

我搵埋翔一齊叫雞

大佬就係春西

唔洗比d臭西阻住我升rk

土斧得意隊有冇得玩

個小氣房東 我2號機走
想住多晚都收返我一晚錢

住多晚收你一晚錢幾公道 住多晚收多你一個月就話jer

玩土斧點都係38神盾 38kai架啦

點睇都應該收

唔玩都係呢兩隊架啦 咁點解唔玩

咁咪得隻3食到

G塔同3 夠啦

下次返黎唔撚住佢呢到

隻8都唔洗理 得神盾食唔到姐 話撚知佢啦

我係佢就收你一個月錢

清堆爛武清左20分鐘 屌你老母

終8定終3先好

無3點做人

Wnb

轉世又3龍撚又3

無終8都唔洗做

好撚攰 聽日先再打

收我一個月我就訓機場啦屌

無終8唔使玩土 無終3唔使玩gbf

h島主刀系

仲有金銀罐

點跟

唔好跟

GBF毒瘤:3

利申唔係表情撚

XD

屌
爆左data要限速

睇第2日band live完左之後張相都冇乜女

必TA

把野DROP又唔出,唔想用料換

牙柒

限幾多 我見SMT限2MB都幾順

刷緊天使關
冇咩分別

要幾MK先可以玩到爆DATA

我都就爆 點睇

Mk

m你老母

差5百萬經先升 點搞

200場阿卡沙

好

咁多經架咩

同UBN一樣

唔是好想打

共鬥連車，炒左一場係咪一定成車玩完

上次係街睇左陣生放
月尾等爆data

係

個個月都爆15gb,未驚過

好在我依家無限上

我想問下 巴哈姆特點先有得攞 有冇得打番來

sr果隻西story有 ssr抽

總算打到三頭狗果把槍番黎

水果碌先有用

ssr 有冇得超得簡

mo

Fuck 咁有咩可能抽到

150金月
所以果陣咪叫你揀隻有靚召既AC
不過借人地果隻咪得

on9又暗拳

其實唔難

因為我玩緊暗隊見好多人都話呢把野值得放落盤

想要就150金月換啦

有濕 不過可能我仲有好嚴重嘅中二病 覺得佢好型

等d老屎忽解答下

玩普刃先要落
方陣淨係打牛用主手有小小用ONLY

但金月點先可以有

我玩左兩年先抽中

重復既SSR武

銀分每個月都有得換 1甩

CLS

嘩 屌

覺得濕型唔係中二，係基

同埋唔係課長級都唔係用150金月換野
大家都係換20金月果舊馬鋼多

我講巴哈型 所以safe

所以話開波俾多少少買個靚ac幾咁重要

今晚繼續搵大家幫我砌隊

覺得果d打完大巴打呀卡既全部都係呃人

買左超先黎再搵account

屌你個闣 180 RANK既場都出到事

下次入190

傻仔 冇200都伏味濃

梳囉 得194

cant help you

個柒頭場主又比個157毒瘤入場 做乜鳩

冇 同一個ac來 但係其他屬都唔識啲人

我今日都炒

我依家好多武都卡住係40lv
隻爪又要時間換番黎
諗唔到可以點提升整體個實力
唔通真係直接去痴人地個場搏佢跌爪比我？

好在LIST屎幾場

我頭三 屌

其實係
上去R人地D場就OK 1拳就得唔洗打太多

我頭3場本身都出出地事 後尾又冇野

大陸團點解團長成日要女裝

THX
但角色啲combo點砌

其實一人打6千萬好難咩

聽日自己做車頭限190

咩COMBO?
你熟左D角色先比較重要

好 我晏小小做完野睇

好多新人

場場車頭 點跟

ps4驚神威

會唔會重現一個月詛咒

我唔會入d限得高過房主自己rk既場

大把架仔會

個房名咁都有人入

下次開個大巴>阿?羅

可能FES 的聲優吸引入來

你場場m驚咩

等我都試下先

是旦啦

阿姆羅

我就場場比水賤種屌打

希望自己可以捱到抖利是

自己host 水賤種X咪得

等輸

真

你地真係好難捉摸

搶輸水賤種叫下春都唔得

唔好加個地字

你場場m唔明後面d人感受

真係唔明

點解垃圾HKBN仲未上到 其他用戶上到未

我hkbn無事喎

咁你咪加入一齊做水賤種咪得

我一個鐘前上都冇事

今朝死到宜家喎 一唔用屋企PC AND WIFI就無事

打去屌下佢

Reboot隻router la

其他網 甚至係GBF自己個網都無事 淨係 game. granbluefantasy .jp 唔得

試下清下cookies

幾時開放1限換1限

一係reset埋個router

差18粒銃碎先完 救命

好撚驚跌成品 我上個禮拜先換

我咪跌撚左

跌其他我都冇乜野 依把我真係想死

我上個禮拜諗住數下岩唔岩數先換 早知唔屎忽痕 真係估唔到要用依代碎

可唔可以拆左佢比十碎我

今晚仲要打多十零粒

依代做肥
真係第一次咁豪

11點後好多單頭

真係跌成品 忍唔住笑

天有眼

原來拆都冇得拆

1正皮=1支持水賤種仆街

想黎sir畀神父屌屎忽多啲

1正皮=非洲孤兒有1滴水飲

大家可以幫神父禱告等佢脫離難關嗎

用d暗拳黎升技算

扶總好波

整把斧玩下算

應該得斧同弓有用 其他要等佢再出

隻ubn車一開得返24個

等馬嬲終

畀扶總燈下

好撚唔哈皮

Y ar

想hit gbf but mo time holland bz

4mk

M ur seafood

轉工囉

落街嘆譚仔先

屌譚

龍女動畫先行版有冇得睇

want hit but mo data
limit speed cant hit street

Want die west

太色情唔敢睇

Why die west not diu west

Dai4

U die ceye

U die Fa Ching ceye

me buyed rice at home la

等聽朝2抽抽埋佢 井埋收工

I want da u ceye

Diu u

Want da black big ma have car?

終於有風媽了

Old woman cant even talk dou lick

Have west hole

When ar Chou west

Me想call輝夜嘔番粒晶出黎

仲差各10粒碎

Da jor

2300 sin off duty

Elemented small jewels uncapped 1 4

屌睇唔撚明啊

基佬先明

爭2隻半就可以過d gold free既生活

me can da

why so ging

lai sneak

No inch

snake

我都無六仔 點整

打古戰整

日日打阿卡夏等佢出夠20次1/10

[img]圖片網址[/img]

連你都日日車頭但我入都未撚入過

企基係咪11點打

扶他樣要？

Can
一路搭bus一路hit

nga艦女人版啲人都成日女裝

唔畀mk

含啦臭雞

好似gravity重要d
我今晚執隊雲吞

me shin toxic

全隊c巴達穩過了

咁唔執了

跟團車就比人屈但快
跟野團就慢但可以做賤種
點算好

一定揀快

我落囉是撚但

佢個鳩加cd係咪可以mount?

打唔到頭6冇藍一場1粒 頭3有藍我試過5粒

加娘個快應該真係好撚快

唔知

如果當年見到G塔醫生裝
我已經做咗醫生

俾我就跟野團慢做賤種

咁你當年見到邊個gaylo

小妹唔係基

冇藍箱打黎做乜春

想跟

會見到翔

街上面一車車，唔包穩過
我翻車車頭

佢場場有

其實打幾多先穩有藍

億幾

跟唔到話題,我都係一個月後再上水

100左右

單頭場係咪同大巴一樣多

我入唔到

簡單

我明
琴日跟車有51

100萬都未必有
琴日打到好絕望

好似幾正

搵唔到人

呢到大把hehe陪你

邊有咁多魔戰終十撚屌

我可以盡快打埋d垃圾証

仲要終SUN

屌閪又出左把拳依代

睇黎而家依代大平賣

死仆街

搵唔搵到6個撚屌遲d試下

如果一陣出把斧依代就整終3

部6S開始慢
睇黎要換XR

有無CFU解決到hkbn個問題

唔用hkbn

唔玩gbf

玩企

on99 逼我用VPN開驚

reset過router 清過晒cookie仲係上唔到 唔知做乜 DKLM

打電話去屌柒佢啦

用廿分鐘研究下咩問題先

收到風暗醫生好撚勁

有hkbn user入到驚?
就再連唔到

我好順

未返到去答唔到你

做乜撚野 hkbn到依家都仲未搞掂

唔得

開始封殺海外玩家

騎空士比hkbn搞死

有渾身幾爽
但職武唔知轉乜鳩好

屌
搵到好似係日本個邊block左
食完飯再認真睇下咩事先

Hkbn賠番一井比我啦屌 我冇左一日人工呀

九龍新界冇得避

我係魔獸終SUN終十撚屌

下次出smt無限plan算

打限定果關，定普通有得跌

天使hell

想問gbf客服幾耐先回
琴晚搵左bookwalker同gbf客服
bookwalker回左話要搵gbf客服

天使hard先會出hell
活動唔會

3個工作天

把職武是咪廢,咁我求其轉屬算

醫生專武果3招技咁硬膠既

似你

似我

原本為solo專用,走去轉左賤種屬

甘依家咩屬最巧

暗

有沒有傻鳩想與我一起打突職武啲角同珠

沒有暗擊滅珠仔

When ar

tonight

Cannot

聽日lo

Probably ok after 22

整wt eason ho

HKBN I FUCK U

冇乜屬啱用咁

我返到去
好順喎

我都覺

系,我見d人都話暗屬用返D短主手

竟然唔係人偶 咩事

如果唔係必須都係唔撚正好過

up錯人偶短

點解會咁

風醫神渣jk好似幾好反

咁都係唔整職武算

我6屬四天刃

法清想唔想柯屎

都係主手拎加連勁

如果有新超我想要佢多過龍女

我要魔法轉星

根本唔會有HOTLINE 搞完一輪又係線上CS同你9HEA 又叫你screencap

用住VPN先

出馬嬲未 我要睇下點殘忍法

好似1月先出

乜撚嘢

準備18連
好撚攰

風醫神好似真係幾正

做乜個水撚咁大力 又想呃我?

打狼弓/曜日算

方60萬

178限180
我179入去都俾房主踢

179

最多野打既時段同我玩block ip

拿拿林dl vpn算啦

Be gay
Dont use wifi

你11點quote 下我

Maybe可以早走 打得quote u

打咩

黑風

殘忍新武

呢車搶到M

call me

John

要用c巴?

おk

-2

我試下用雲吞帶重 會唔會好過尋日

仲差十五塊斧碎

帶埋托+恐OK?

原來UBRA首歌D歌詞都幾正 之前生放送唔知佢唱乜鳩

洗得個卜都差唔多完場 定你想打少個

Btw我無基lo

咁不如我打少個帶算
反正我冇終10